如果世界有個系統 可以幫你撮合最合適你嘅另一半

你地互相都會好愛大家 一生一世 唔會淡 0%
你制唔制
好啊 可以行少啲冤枉路
自己另一半梗係自己搵

我同lokmanb晚晚交合

Black Mirror 好似係有一集有咁嘅劇情

試完就知要孤獨終老

s4套hang the dj

戀愛與謊言？

對不起你沒有另一半

99.8%

問題係最後撮合到個又肥又醜嘅你又會唔會要先

無遺憾又點係人生

證明你本人都又肥又醜

Sorry囉

其實可以做到的

正想講呢樣

不過個系統應該係提供一個POOL? 大家再o係個POOL度認識?

1000次有998次打破咗系統

九成都係會match返同我一樣柒毒窮既人,不了

有套漫畫主題係講依樣嘢 話政府會幫你安排最適合你嘅伴侶 但你唔可以自己揀

戀愛嘅意義就係願意為左自己愛嘅人改變磨合 如果連呢樣嘢都要有個系統幫你黎做 咁仲有咩意義

第一次聽嚟個定義

毒撚只會 不停error

世界奇妙物語都有集類似

我以為都有類似你呢個諗法 覺得如果可以去未來睇下我女朋友係邊個咪唔使煩 不過咁樣就冇左好多拍拖嘅喜悅同element of surprise

以前*